曱甴：歡迎民陣與暴力割席

民陣元旦日發起遊行，獲警方發出不反對通知書。民陣表示，網上「毋忘報仇 全民裝修」的遊行海報改圖，並非屬於民陣。警察公共關係科總警司郭嘉銓說，歡迎民陣與暴力割席，又呼籲當日大會不要為暴力行為掩飾，市民要提高警覺、和平地集會，如當日有突發事件，要聽從警方指示。

港島總區警司曾繁瀚表示，警方一如既往，會在遊行集會一帶地方做人流管制，呼籲市民行用公共交通工具前往維園。遊行當日，警方會封閉全部西行線及部分電車路給遊行人士。曾繁瀚表示，當集會遊行不安全，警方可能會解散活動，呼籲市民及民陣配合，和平有序地參與集會遊行。他重申，警方不會容忍任何暴力事件。

至於明晚除夕夜的安排，港島總區交通部執行及管制組總督察蕭奕騏表示，警方在銅鑼灣、灣仔、蘭桂坊、中區多個地方，按需要由下午2時起封路。

市民要求警方澄清此圖。。

好撚驚

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

歡迎市民與警暴割席

死曱甴

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

澄清唔係佢就係割席？乜撚野邏輯

玩分化

On9民陣有撚割裝修咩，佢割張假圖咋
放字入人地口無恥到

on狗狗

on9的

做場大龍鳳都係為左呢句姐

但好撚肉酸囉

樓主可摸耳幫pin/推

香港人做嘢唔使你班警甴指指點點

分化到無曬橋

痴撚線 咩心態

佢搞咁大場大龍鳳就係想出呢句姐
民陣唔割咪佢代表埋你割囉

警察快d出黎割啦

輸到冇野好輸
想響呢D位偷下雞自high下

我講完都覺得好撚肉酸

狗的心態

Push LOL

依本咸書係唔係好既
唔係
姐係你對女人冇興趣啦 死基佬

肉酸都師奶都恥笑

成日想人地割 收撚皮喇

一早同警暴割蓆啦

割你老母呀柒頭

Lol

民陣都無撚理張假海報都可以spin 成民陣與暴力割席

朋友個阿媽個表妹個同事個老公係藍絲
佢地講當日會聯合警方強姦所有係現場出現既公公婆婆

好驚呀點算

民陣就假海報作出聲明。

民陣昨日收到警方傳來一張假海報，並聲稱有人篡改民陣就元旦遊行的海報設計，改為呼籲抗爭者於 1 月 1 日進行「全城裝修」。

民陣在警隊轉發海報予我方前，民陣從未於各 Telegram 公海、討論區發現相關改圖。根據傳媒報導，相關海報是在建制派支援者的社群網絡中開始流傳。民陣質疑警隊發出的假海報的來源。

今日警方向民陣副召集人陳皓桓發出警告，指民陣如不作出澄清，或將涉嫌煽動。民陣在此清晰表示，被刪改海報上的內容違背了我們發起遊行的原意，作為「受害」一方，民陣竟再被警方威脅，實在是非常離譜，警隊應主動調查假海報來源，例如從上載假海報的建制派人士開始查起，而非要求我們作出澄清。

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對，而今日民陣在記者會就假海報的說明，是對 A 貨割席，不要搞錯。

民間人權陣線
2019 年 12 月 30 日

哇屌好撚驚

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

狗狗嘅邏輯你係諗唔到 佢以為咁樣會分化到香港人

搞場大龍鳯就為了呢句

問過林大總統未？
人地將和理非同勇武拉埋一齊啦

睇黎警隊真係一個正常人都冇

警方快d出黎澄清
同暴力割蓆

歡迎政府與警暴割席

衰過小學雞

咁似啲小學雞問人有冇老土眼鏡咁
搞咁多野就係為左攞個彩好威威

721 政府割咗未？

自己圍爐打飛機

未

哈哈哈 民陣同勇武割左席啦 分化成功

點同自己割蓆

好驚呀

香港人就真係同暴警割席喇! 已FC!

分化,捉鬼,文攻武嚇,濫捕,濫權
香港警察

與警暴

好驚囉, 平時警察做野冇委任証, 警察都已經話係警察
今次有晒警察logo,更加俾信心市民, 張poster一定係警察出架啦

佢諗住民陣澄清之後，就可以搵幾隻狗上連登帶風向。

衰d講，一定有人出聲屌民陣

個d 就係好可能係鬼

精神勝利大法

低級分化

笑死

以班差佬嘅智商 依招可能已經盡哂力

仲廢過連登啲分化撚

其實佢哋越低莊我哋只會越團結

民陣就假海報作出聲明。

民陣昨日收到警方傳來一張假海報，並聲稱有人篡改民陣就元旦遊行的海報設計，改為呼籲抗爭者於 1 月 1 日進行「全城裝修」。

民陣在警隊轉發海報予我方前，民陣從未於各 Telegram 公海、討論區發現相關改圖。根據傳媒報導，相關海報是在建制派支援者的社群網絡中開始流傳。民陣質疑警隊發出的假海報的來源。

今日警方向民陣副召集人陳皓桓發出警告，指民陣如不作出澄清，或將涉嫌煽動。民陣在此清晰表示，被刪改海報上的內容違背了我們發起遊行的原意，作為「受害」一方，民陣竟再被警方威脅，實在是非常離譜，警隊應主動調查假海報來源，例如從上載假海報的建制派人士開始查起，而非要求我們作出澄清。

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對，而今日民陣在記者會就假海報的說明，是對 A 貨割席，不要搞錯。

民間人權陣線
2019 年 12 月 30 日

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽

———

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

【海報、單張下載】

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

一個pprb總警司分化技巧仲衰過連登5毛
仲想加人工

近月先上連登學
係渣啲

依家連割唔割席都有得屈

解讀：即係佢見到多人就會搵藉口解散

是但搵人整張圖出黎要你民陣解釋 解釋完就屈你割蓆 屌 手段低到
無招出了

中共原來咁驚和勇不分

佔中和勇互屌
3個月收皮
香港社運沉咗5年

睇下今次大家經唔經得起考驗